各位喺邊度買衛生巾

首選係唔係麻甩佬坐陣收錢嘅藥房
定係你哋去開嘅萬寧屈臣氏
再唔係就係去超級市場
你唔係會喺網上網購衛生巾呀嘛?

超市，康康M巾平D. 我鍾意零感特薄。

今日萬寧有折好多女買巾

今日好似見做緊特價

網上買有咩問題？

M巾要消毒，假嘢通常冇消毒而假嘢最易網上買到。
代理商就冇問題。

係咪淘寶/ig shop果啲

我係叫我老公去買

果D咪鬼幫襯

我淨係試過HKTVMALL ，官方賣應該冇問題

水貨舖

人哋有代理經銷商名單架

759

amazon jp

藥房係最平